點撚解要支持蘋果日報啲廣告？

點解要支持果啲廣告？

1. 武肺已經令到經濟好差
你要知道喺蘋果落廣告要幾貴
要哂A1全頁落廣告已經要20萬
其他頁數落廣告都要成幾萬銀㗎
而且落廣告唔代表間商店生意好㗎
而家加埋武肺更加唔使多講啦
已經有幾間黃店告急啦
就好似今日嘅潮食閣咁
如果商戶落咗廣告冇人知冇人買
真係會蝕到仆街㗎
我哋一齊同黃店捱過武肺啦

2. 廣告係蘋果其中一個主要收入
上述都講到其實落廣告係幾貴㗎啦
如果啲黃店落咗廣告冇人支持
仲會唔會有人落廣告啊！
好似今日29個廣告咁
已經可以令蘋果賺到80-90萬㗎啦
大家一齊撐住僅有嘅良心媒體好嗎？

3. 拉攏商戶加入/擴大黃圈
其實支持廣告嘅時候係同時抗爭緊
因為啲廣告對黃色經濟圈真係好重要！
而家有好多網店/冷門小店係黃嘅都冇人知！
加上呢場係持久戰！
支持落咗廣告嘅商戶絕對能擴大我方陣營！
香港人係時候將自己嘅消費完全黃色化啦！
睇啱有邊啲廣告用得著就真係收藏低好冇？
我要以後一蚊都唔俾藍店/中資！
講真呢啲野都做唔到點樣持續抗爭？

我而家俾個Daily Task香港人：
1. 每日買蘋果日報
2. 自動波CLS哂啲廣告(comment,like,share佢哋fb/ig page)就算冇人俾Link你都要自覺做！
3. 多啲去消費落咗廣告嘅商戶！

我唔撚係同你講緊笑！
唔肯付出幾分鐘CLS
又唔肯多啲支持黃店嘅
我抗你老母個臭閪爭咩

是日蘋果日報廣告：

(感謝隔離po整合)

泰Cool

烘焙•愛麗斯 Alice Loves To Bake

九份茶舍

American_Shopping

香港中小型業主會

Flowerspace Production

Cheese n Dash - natural PET treats

me Me & ME

Asok Thai 阿叔泰國貨品專賣店 團購 批發

好生活

Cream JAPAN 日本品味生活雜貨
(第二日落廣告)

Nutchies HK

重光x同人辦館 Our HK Mall

開荒牛 StartupCow 網上開公司

Yonsei Language Education Centre 延世語言教育中心

上車車仔麵

日希移民 (第二日落廣告)

叁HairSalon

易鐘情-汽車美容鍍膜專門店

我的你的紅的

(第三日落廣告)

『玄機閣』梁善行- 風水、算命、占卜、玄學服務
(第三日落廣告)

煲底海鮮火鍋料理

壹出版

tui

like facebook

push

推

10連

大家撐蘋果

蘋果撐自由

Support

#AppledailyGoodGood

follow同like咗人哋個page未

#appledailyNeedUs

#StandForFreedom

#StandForHK

Jeng